求救，嘴脣口腔突然麻痺

有無人試過啊，依家好驚啊，要去睇咩科，pls help

可能三叉神經發炎

你幫人啜完毒呀?

吊你老母，奶左你老母個閪所以中毒啊

會唔會係好似我呢個情況? 麻痹都可以係其中一個症狀。

小心中風

面癱先兆

係咪錫左春袋？